BLMarxist 隨街批鬥無辜白人食客

白人左膠真係CLS ，食個飯都要畀你隨街批鬥，就係因為我係白人

push 1

push 2

push 3

White lives matter!!!!!!

push 4

Wait, sound like too alt-right

just let them set themselves on fire, don't make us looks like kkk

push 5

push 6

push 7

push 8

push 9

push 10
come and see

文革咁

左癌真係同共匪差唔遠

只差迫人頭戴牛鬼蛇神帽

之間仲誇張，迫人跪迫人奶腳

John 唔記得又嬴
同埋佢新兄弟基佬岸鳩兄

唔明

白人反抗就係supremacy

助選吧

仲誇過玩tiktok 奶廁板

Join us! or you are nazis!

曲線撐TRUMP

支持黑人至上主義

Push

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

pinned
ACAB

Black cocks live matter

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

are you serious?

連登班左膠又當睇唔到

連登仔自己都係啦
食M記 元氣 都要批鬥

繼續啦
BLM 唔好停
繼續幫侵侵助選

推

呢班白人係唔係膠上腦

食個元氣都要批鬥但食m記就無事

咁又點同呢 ？香港批鬥都係針對你幫襯的對生意咋嘛！ 睇返轉頭美國嗰個直情就係針對你就係白人 ，你諗下如果將來出街話自己係香港人，實比新香港人同小粉紅批鬥.

唔好干涉人哋選舉，你舉美國旗佢哋好唔滿意

如假包換嘅Blacks for TRUMP

thx ching

拜登同Antifa支持者係咁㗎啦

成班喺度搞事破壞

根本就係立心不良 完全係借種族問題煽動分裂

樓主唔使理佢啦佢戇撚鳩㗎 出咗名係五毛

唔好同啲低級嘢相提並論

簡直就係徹底貫徹Yuri嗰幾步煽動模式 目的就係刀仔鋸大樹摧毀美國

哦
have fun

美國文革

Useful idiots